突發！飛行服務隊低空巡邏示威熱點

以下內容轉自K’s Aviation

今晚十分不尋常。
飛行服務隊屬下H175直昇機B-LVD一直於香港示威熱點低空盤旋，由香港國際機場 (HKG) 出發，先後到過上環、旺角警署附近、深水埗，現時正在前往荃灣一帶。

同時，黃大仙一帶警方部署最少四架警車戒備。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

準備用狙擊手？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

徙手打佢落黎

係屋企聽到
嚇親我隻貓

推

飛行服務隊幫地政勘測影相姐

去天水圍警署影相？

我個隻聽飛機聲聽慣左

而家喺大埔附近

夜麻麻勘探？

睇有無衝衝仔示威
好似係

嚇死人咩

而家喺黃大仙警署附近

想向示威者空投水彈？

屌你老味！真係想當市民靶咁射？？？！！！！

Push

聽日應該會出直昇機

直升機可能目的：
1. 監察示威的動向
2. 一次出幾架，運狗落手足後面，進行包抄
3. 一次出幾架，加快支援速度
4. 機上向下開槍，催淚彈

推個po上熱門

,
...

有可能

p

P

轉自K’s Aviation

政府飛行服務隊 (GFS) 向空中巴士 (Airbus) 購置七架單一全新型號的H175直升機，用作取代外號「超級美洲豹」的AS332直升機以及外號「海豚」的 EC155B1直升機，並於2018年7月起陸續付運。

然而，今日其中一架H175於示威熱點低空盤旋，由香港國際機場 (HKG) 出發，先後到過上環、旺角警署附近、深水埗、荃灣、屯門、元朗、上水、大埔、沙田、黃大仙、將軍澳、港島東，經灣仔返回香港國際機場 (HKG) 。

小編呼籲各位以及跟身邊朋友講，如果遇到直升機不尋常低飛/於市區內有行動，請拍下及私信給小編，讓小編可以立即知道即時消息以作求證飛行路線。

條路仲有排行，大家齊上齊落
要留命玩到去10月賀國慶
不被捕，不受傷

push

早幾星期有吹風傳過空降速龍
手足記得留心周圍環境

光復香港
時代革命

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

怎樣打飛機

q1752 顏色水
接仔放學

明明見嘅係解放軍軍機喎

飛行服務隊唔會無喇喇要飛
一定係黑警要用
不嬲紀律部隊係有一定時數可以借用
黑警可能無限時數tim